你地班傻仔，送中根本唔使用咩車或者火車，我話你知真實答案

多個住邊附近嘅朋友表示

老解直升機出入嘅次數比以往多咗幾十倍啊！

以前可能一日都見唔一架，宜家一日幾十架來回

運d咩自己諗啦

more

直升機直出直入香港，根本冇王管

冇人知佢運d乜，即係運乜都得

住北區元朗鄉村地方嘅人，直升機經過好大聲，一定聽到

宜家係一日幾十架出出入入，以往一日未必有一架

火車/車運得多d 人 wo

個個post都洗你同泛民仇口都幾深

但好易追蹤到，試問直升機點追蹤？

元朗北區都有咁嘅情況，即係有可能一日有過百班直升機出入

其實啦
佢搵架透明既車當眾送你過關去中國都唔會有人阻止到

樓主講起真心覺得呢排凌晨0200-0500 多左好多直昇機聲 細佬住大角咀

咁近油尖旺，近排又拉咁多人

【又有屍體發現】

昂船洲

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

佢嘅玩法係 就算我明張目膽送年輕人上去，你都奈我唔何啊
明明聽住個記者會話火車片係假啊！

其實一直都有 但近排真係多好多倍

推

新屋嶺同白虎山附近都有直升機坪

DKLM咁梗係唔駛送中條例啦
而家鍾意送就送